vg289q / EX2780Q? 唔識揀

打機居多
10400f+3070
玩2k 144hz好定4k 60hz好？
如果呢兩個mon應該揀邊個？(如果差唔多budget有無其他選擇？)

4K

1080p 240hz

4k 144hz

睇你打咩機
槍game就點都2k144
其他就睇你穩唔穩4K 60
穩既就4k60

vg 279 qm 280hz 1080p 打機
另外買一個4k60 睇片

主: 4k 60hz
副: portable mon 17" 1080p 240hz

我玩Hitman mgsv gta呢啲多
但想問下3070玩4k夠唔夠support?

我都想 但唔夠位

haha
我而家就係ex2780q比電腦用
vg289q 比ps4 pro （遲啲ps5 用）
同時vg289q 都插埋電腦唔開ps個陣做dual mon
爽到pk

唔夠都要買！

4k 60hz

vg289q 依隻MON好難有,大陸就有貨

咁始終都大陸牌子

主要係唔供貨比香港
好似有隻新D既平價4K MON出左
香港有vg289q 都唔會平去邊

EX2780Q not native support g-sync compatible

利申user

我主mon 4k60hz，打FPS先拎隻portable出黎用